\documentclass[a4paper,12pt,oneside]{book}

\usepackage{localfmt}
\usepackage{localshortcuts}

\def\withsolution{1}

\def\withgrading{1}

\begin{document}

\titlePageA{Разработка приложений виртуальной и дополненной реальности (направление: виртуальная реальность)}

\setcounter{tocdepth}{1}

\tableofcontents

\part{Первый этап}

\input{1st_tour/math/math_assignements.tex}
\input{1st_tour/inf/inf_assignements.tex}

\part{Второй этап}

\clearpage
\section{Задачи второго этапа}

\input{2nd_tour/vr/vr_assignements.tex}

\part{Заключительный этап}

\clearpage
\chapter{Предметный тур}

\section{Математика. 9 класс}
\input{final/subject_tour/math2003_vr_9/math2003_vr_9_assignements.tex}

\section{Математика. 10-11 класс}
\input{final/subject_tour/math2003_vr_10/math2003_vr_10_assignements.tex}

\section{Информатика}
\input{final/subject_tour/inf2003_vr/inf2003_vr_assignements.tex}

\chapter{Командный тур}

\section{Задачи}
\input{final/command_tour/vr/assignements.tex}

\end{document} 
